晴晴, 唔好結婚......

佢有咩咁好???

好過佢.....

碌撚大過你

ME 15CM LO